習近平：以實際行動和優異成績慶祝建黨100周年

【Now新聞台】今年是中國共產黨成立100周年，中共中央總書記習近平表示，要以實際行動和優異成績慶祝。

中央政治局委員、書記處書記、全國人大常委會、國務院、全國政協黨組成員、最高人民法院、最高人民檢察院黨組書記，按規定向黨中央和習近平書面述職。習近平認真審閱述職報告，並提出重要要求。

他強調，今年是中國共產黨成立100周年，亦是「十四五」開局之年，要更加緊密團結在黨中央周圍，切實把黨中央決策部署貫徹落實到各地區、各部門，各方面工作中以實際行動和優異成績慶祝建黨100周年。

九十九年成大錯 稱王只合在秦州

去死啦卜佳

全國已經脫貧啦跟住要稱霸世界

大錯已成

佢權力愈嚟愈穩固

西方國家繼續縱容

唔好再天真FF支爆

推

舊相？
個頭仲係側側地，應該未做個腦手術

炸中南海慶祝？
定又試射飛彈射廣西？

佢敢要海參崴, 呀唔係, 係符拉迪沃斯托克咩

同普京講野大聲少少都唔敢啦佢

習近平：我嘅底線思維真係我條命，甚至可以出賣我個親信栗戰書

而家的確係普京契弟，但十年之後中共稱霸世界，就輪到普京做契弟，假如佢未落台。

老俄呢二十年無發展咩？
東歐、亞洲佢地涉足既範數多過支那，好多支那工業背後都有俄國資金參與，支那既武器科技依賴俄國契哥，支那規行矩步行大步啲前都要問聲普京。

中華貿易戰到一帶一路，其實都只係歐美聯手鉗制中俄打破貿易封鎖既交手

優異成績？ 佢做左乜鳩？

自吹自擂

又扮個獎比自己

咁急消滅貧窮就為咗呢壇野

半個伊斯蘭世界都盡入聖上手中求聖上收復故土，殲滅伊朗、西征烏克蘭、攻克君士坦丁堡